佐敦油麻地尼泊爾美食

炸雞翼配辣醬
好食！個辣醬先係重點

aloo nimki 辣薯仔麵粉
個薯仔好林個麵粉角好脆 辣得來好香

尼泊爾餃子配特色辣醬
有啲似茶樓餃子 不過撈埋佢個辣醬個味道就與別不同

開名啦

開名死全家

開名就死全家？
咁我唔開啦

知就好啦，記著唔好開名

尼泊爾人鍾意食辣？
款款都有辣醫

佢哋食開辣嘢
啱晒我口味

Momo 諗起都想食

個場衛唔衛生,感覺食完會肚屙

認嘢喎師兄

真係開名哦，咁新年祝你全家死

唔緊要啦反正我屋企人離開晒得我一個
祝你新年身心健康

咁應該你會死埋先合符預設。
我一向身心健康。

祝你新年心靈康復

我祝你過唔到農曆新年。

祝樓主身體健康 生活愉快~
食多啲好東西
我都想試下雞翼,好似好正

Momo好食

個post做乜

係咪印度咁乜7都masala

你問乜
飲食台啊

唔同㗎

好正
支持樓主繼續分享Nepal 餐廳

連登真係多痴線佬
樓主介紹野又有圖都比人鬧

同依啲人傾偈直情係考我忍耐保持禮貌嘅challenge

留明支持
我住佐敦都未試你呢間

有間叫印度筷子，有無食過，我見早排飲食男女有介紹

冇食嗰間 亦都好少食印度野
我食開尼泊爾野多
疫情之前我差唔多一個禮拜四五日喺佐敦油麻地食唔同尼泊爾餐廳 我又見好似冇乜人知所以就介紹吓
嚟緊仲會繼續介紹

餃子無餡睇

lm

有冇masala tea

食過兩次
真心覺得唔錯

冇飲喎 不過就有飲香蕉乳酪
超級好飲！！

尼泊爾嘢食唔會差得去邊
我自己就覺得好食過印度野
印度咖喱太濃啦

咖喱唔濃

有冇試過the jungle
我覺得呢間正喎又有Sapporo draft

好似好好味咁

Manakamana 食咗10年有多 steam momo世界第一

lassi

真心好食
強烈推介巴打去食

識貨

你窮到癡左線？

不了，尼泊爾人好多係黑社會，唔敢幫襯

無naan嘅

想食momo
有冇介紹

Block 9 條傻閪啦
仲回佢

尼泊爾既辣係超乎想像
譚仔食開小辣
真。尼泊爾辣醬一滴已經辣到跳舞

大大隻又足料 加埋個辣汁

鍾意mango多d

香港都好多 有光明正大做黑社會殺人犯強姦犯嘅 又唔見你咁驚青 周街都係㗎啦 依家去餐廳食嘢咋

樓豬有冇食chatpatay

仆你個街， 係佐敦行完返到屋企先見到個post

鍾意食辣咪爽囉
我自己食開譚仔大辣 覺得尼泊爾嘅辣醬係啱啱好刺激到我 咁梗係你唔食得辣嘅就 hi小小個醬就夠啦

嘩你條友真係識貨喎
我最鍾意就係chatpatay
下次影先！

上面條友係咪痴線
介紹嘢食都要咒人
人已Block

Lm

做乜撚嘢呀屌你老母咁撚柒多白卡仔

我前排先係屋企整完

一睇就知劣食

有冇比人吉屎忽？

別相認
我上次食完即刻個人暖返
不過都係覺得佐敦啲舖頭正宗啲好食啲

堅決擁護支持樓主
啲白卡佬就算啦

點解

都係 自己整係差少少既

btw 好掛住佢地

好想食呀屌

你咪on9啦，佐敦油麻地開親個D尼泊爾餐廳全部都係黑社會有份。
你去幫襯即係俾錢黑社會，明唔撚明

想問下唔食得辣會唔會收皮?

原來叫呢個名！有個巴基斯坦女仔整過俾我食

辛苦樓主開個飲食po都吸引咁多白卡佬

Momo
公司好多尼泊爾人 成日請食尼菜 好好食

佢自己都係白卡婆，比人笑完對手柒就用分身讚自己大波唔肥，點知唔記得個分身acc自爆過資料就即刻叫admin刪po

借個位
[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

我唔知點解你會覺得嗰個係我分身Acc lol
嗰個Acc我已經俾咗個朋友好耐 咁佢自然想delete啲post係佢嘅事啦
我都講咗十萬九千次 你淨係睇我隻手同bmi就覺得我係肥婆咪肥婆囉 我唔介意人哋點諗我呀 但可唔可以請你唔好成日喺飲食台批鬥啲無聊野？please..
次次覆你我已經覺得好心累啦 我淨係想講食物咋。。
點都好祝你新嘅一年身心健康心靈康復真正搵到幸福

我個人反而覺得尼泊爾菜濃味過印度

同埋尼泊爾咖喱比較“乾身”啲“粉”啲

自稱有樣有身材既樓主相

我朋友好衰

真係低質到打冷震

我啱啱好相反
覺得印度咖喱比較”粉”啲
可能每間餐廳唔同掛？
自己就試咗咁多間肯定自己係鍾意尼泊爾菜嘅

支持樓主 新年快樂

你交稅都會俾錢黑社會
你明唔撚明

究竟你現實係一個幾失敗既人，先至會係網上用呢D極端言論吸引他人注目

呢啲舖頭入咗去分分俾人搶嘢同強姦

要block block埋#75
條友經常係飲食台用無聊野 撩事鬥非
自問就算係網絡世界都會有禮貌對人 都唔知我究竟得罪咗邊個
好好地講食物姐 都可以成日俾唔同人問候我屋企人

係咩 我去過咁多次都冇喎
你驚咪搵人陪你囉 都驚就唔好去啦

How much

加加埋埋好似130～140？
總之150之內一定有找

黃定藍

好失敗，冇飯開，不始請我去食飯啦？

樓主 我地個名好似

絲打矮沒罪💛

未開名已經估到
搬左新鋪舒服左又乾淨左
講講下又想去食

開名都要咒人果啲，係唔係想以後淨係得翻：觀塘

尼泊爾餃子堅正以前有同事係尼泊爾人 成日攞翻嚟比我地食

d醬起晒泡，見到唔撚開胃
同埋點解蝻亞佬d野樣樣都係屎色，好撚恐怖

MoMo!

好茅囉
人地就死全家
自己就身心健康

真

唔好攬住個連登做戰士啦柒頭 咁撚型出黎見個面

那媽是爹

咁都俾你講到 犀利
那媽是爹🙏🏽

時事台廢青係咁

點解分享下餐廳都可以咁大怨氣要人死全家

樓豬就算係打手都未至於要死全家掛

先屌你白撚痴九唔撘八
再屌你唔知哦乜撚嘢 又全家死咁
成句嘢大陸味好撚重
你係大陸閪定唔撚識用字

哦你老母咩大陸仔

以為會肚痛 上網睇話反而係幫助腸胃

唔多似香港喎

可能我腸胃唔好 次次食完都會痾爛屎 但係冇肚痛既

How much?

條友引戰狗嚟
成日周圍留言開戰
直接block啦

識唔識中文呀智障？唔使就縮返入你老母個度啦

屌柒你個垃圾哦，識唔識字呀？

我去過一間樓上，好似係無牌？
btw唔知係咪之前火燒果間

樓上嗰啲通常都無牌㗎 最好唔好去啦

Under 150 唔係好記得

喂柒頭皮 你睇吓你句嘢
你又柒咗喇

笑咗

見佢哋好多唔戴口罩

係呀, 我又柒咗啦, 你好醒呀屌你老母。

死全家先好笑呀，記得笑喪哦